Fool me twice shame on ...

GME